德國領事館：再次呼籲各位在引用猶太大屠殺歷史之前，請先好好學習該段歷史

German Consulate General Hong Kong

我們不會就媒體的報導作出更多的回應。我們再次呼籲各位在引用猶太大屠殺歷史之前，請先好好學習該段歷史。

We don't wish to comment further on reports in the media. We would like to reiterate that we urge everyone to study the history of the Holocaust before making any reference to it.